啱啱終於分左手

其實大家都有不滿，當初因為有feel冇咩考慮就一齊左，

但係相處落好多問題，搵個夾既人一齊會更加開心

有冇人明

有,始終好唔想咁快散,但一時開心一時又唔開心果種感覺真係好辛苦

樓主 分完有後路定點

好折磨

夾咩呀？夾餸呀？

明，放唔到手仲痛苦

同你情況一樣，分開係岩，再一齊落去反而辛苦自己
總係會比啲小事帶動到情緒

好想好想行到落去 但係嗌交嗌到淡 好多好大分歧

Same

因了解而分手，好事黎

後路就係,冇乜感覺但係相處落一定比依家果個好

夾你老豆條賓周呀

有第2個先分手就唔好講到咁浪漫咁不捨啦

Ex 一齊左幾耐

臭雞

不如你問自己如果無後路你會唔會分

睇定d先 一分手就開po 博乜

好mk

唔係話屌樓主 認真討論係咩性格再不合 都只等到有第二個更好出現先捨得放手

😔好過拖拖拉拉